倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

相信大家都見到支國國慶有班黑衣暴徒係倫敦中国駐英大使館燒旗🇨🇳🔥

冇錯，就係我哋。

HKT-7 [Hong Kong Time -7]

7，係英國與香港的時差。我地總係遲一步接收資訊，昔日隊友或身陷囹圄，或被迫quit game，我地再無機會並肩作戰，相見之日亦遙遙無期。

簡單自介，我哋係一班流亡英國，目前散落於各城市嘅前前線手足。

暫時我地有十幾人，當中有男有女，有啱啱成年嘅、有被迫離開老婆仔女嘅，有申請緊政治庇護、有等BNO嘅。慶幸嘅係，大家都仍然堅持初衷。我地有倫敦手足燒國旗，有劍橋手足起白衣人底，亦有手足整緊抗共game... 兄弟爬山，各自努力。

我哋最厭惡嘅，係有人以為「流亡手足」好有光環，濫用浪費資源，甚或連集會都唔出席。即使係身處異鄉，只要一息尚存，我地就必須繼續抗爭。

走，從來唔係逃避，唔係單純展開新生活。我地流亡，係要留有用之軀，做更多嘅事，做香港人做唔到嘅事。

雖然法例禁止我哋工作，但我哋仍然希望自食其力，例如透過付出勞力/freelance job黎換取酬勞，絕唔會劈頭一句「我係頂尖前線，你要養我！」sor，恥與為伍。

學天琦話齋：
如果他日我地唔係做緊自己，
請推我地落去！

孑然一身離鄉背井，面對未知嘅未來，固然千般愁緒。但，追求民主嘅路從來就唔可能一蹴而就。要求生，要復仇，要求勝，要歸家，我地就必須勇敢面對磨煉。既然以此為志業，我地就再唔應該自怨自艾。我地會繼續用生命為香港奮鬥，直到香港重光。

黑夜過後便是日出。只要我地繼續互相扶持，撐落去，我地一定可以守住我地嘅民族。終有一日，我地會煲底再聚。今宵多珍重。

我哋今次行動有幾個目的。

第一，示威唔係示弱。我地就係擺到明要落你支國面。

你支國滿心歡喜以為10.1普天同慶？國旗代表嘅，係殘民而逞嘅統治集團。呢個從來就唔係人民授權建立嘅國家。既然國旗係獨裁支共壓制人民嘅標誌，我地就係正你地頭燒你支支旗、再淋你尿，再貼大字報笑鳩你「狗崽習包子」，吹咩？

10.1對我地香港人而言，從來唔係國慶，佢係意味香港淪陷嘅國殤—我地同支共，註定對立。

燒你老母，賀你老母，我地幫你敲撚爆喪鐘。

CNMB。NMSL。

第二，我地要做香港做唔到嘅野。

面臨嚴峻嘅國安法，係香港嘅抗爭成本實在太高，我哋咁好彩走到，可以身處自由世界，唔做嘢又點對得住係香港身陷囹圄同埋另外十二位生死未卜嘅手足？

我地呢班手足規劃10.1行動嘅時候，所定嘅首要目標，就係要話俾香港人知：你地係香港做唔到嘅事，請交俾我地去實踐。前路灰暗，但我地仍要繼續勇敢摸黑生存。

願我地嘅行動可為香港嘅手足帶黎一點曙光，係絕望中努力開墾希望。

放心，我地事前查過，英國冇法例禁止燒外國國旗，所以我地唔會因此而犯法。（係犯你國安法啊，吹咩？）

另外都有批評指我哋冇手尾同想發洩，會影響香港人聲譽。其實我哋離開前係有刮走儂左嘅旗，希望唔好搞到英國同遵守返呢度嘅法例。但係，我地必須承認係不完美，我地會虛心受教，的確，嗰日係急左，係興奮左（畢竟忍撚左咁耐），我地係唔夠冷靜，日後會檢討了。

ps. 其實支國大使館有發聲明叫英國警方拉我哋，但人地到而家都而家都冇公開回應過你，無人理你呀柒頭～

去埋北極燒

第日開返旅行我睇支那駐外使館係遊客必到燒旗打卡位

推

支持你地

俾個like你地

follow tg以獲得最新資訊

感激你地既付出

幫推

支那屎館考慮吓劃個位畀遊客燒支旗踩黨徽
每次收返入場費同材料費,幫補吓黨嘅收入

推

我好快會去英國，同舟共濟！

多謝手足

注意安全
共匪is everywhere

手足加油

btw, 有無支共人係果邊搞你地？

暫時無，有既實還拖

多謝英國手足希望你哋好好生活 學好英文同人交流啊
間唔中燒烤匪旗都唔錯
加油!!

順帶一提
英國夏令時間(BST)先係同香港差7個鐘
正常嚟(GMT)講差8個鐘頭

萬事小心

絕唔會劈頭一句「我係頂尖前線，你要養我！」sor，恥與為伍。

支持你地
保重身體小心行事
願手足平安

多謝手足 保重

支持你哋！！！！
天滅中國共狗黨

永遠支持流亡手足

Ppush 手足好波

支持手足！
希望光復後可以同你地團聚

萬事小心 幫推

Push

班人無晒聲氣嘅
之前唔係好多小粉紅衝前黎咩

推

但你地都要小心匪國間諜，同埋下次可以燒下共匪旗同習包子

希望你地快啲有簽証可以做到野，安頓好

流亡就唔好爆自己幾多人，幾多歲比人知

講假嘢無妨

英國爆得咁勁 好多返左支那

We shall never surrender

小心支那圈子

手足好

加油，要貨金講聲

手足，你地好西利 已經成功引起國際關注 但你地小心比國安跟尾

示威唔係示弱
推

手足

整個箭嘴指住
Burn the Chinese national flag within this area

重光之日 所有流亡手足都必須成為英雄以最高待遇歡迎凱旋而歸

安好

小心為上

好似燒街衣

加入呢個TG嘅香港手足
一定要做足安全措施

做得好

手足好野。萬事小心

注意安全
唔好透露關於自己身份太多

其實好多人都明而家香港唔係冇人街頭抗爭，而係冇位俾你街頭抗爭，所以手足先係外國幫手做返上年做嘅野。

他日必定再聚

支持

手足萬事小心

手足加油
共匪要英國用國安法拉人呢個瘋狂舉動
真係幫個行動加晒分

好人一生平安

係附近賣國旗，好似農曆七月燒衣咁

會將私了文化發揚光大？

私了邊個

倒哂d灰入大使館個下真係一絕你地加油小心

push

手足好波

必要時遇到支狗特攻。可以人多收佢皮

真係多謝手足

HKT-7 係咪新嘅電莖隊

支持英國各位手足
人在外國唔做啲香港做唔到嘅嘢咁不如返香港算數

你哋要保重

班人3月私人飛機走曬

感激手足

燒佢老味

記得影大頭再向MI5報串
然後cc比CIA

還拖不如學下加拿大手足

why not both

希望未來有機會join你地

Ching hoball! 等緊有日同你返香港再聚呀

加油
保重

好波
幫香港出一口氣

成日有人笑移民/著草
要離開家鄉既痛苦佢地唔會明
手足加油香港見

手足加油

UK巴打好勇
eu 依邊啲港豬死左膠有巴打十份一就好喇

感謝你哋嘅行動
係支強心針嚟
真係示威唔係示弱

支持手足
但最好唔好叫自己做黑衣暴徒

多謝手足

得10幾人仲還拖打唔過就縮啦

Wow

我好似有成本書嘅PDF檔

多謝手足去到英國仲繼續抗爭，落鳩支那面。

push

btw唔同意樓主個名

支持

萬事小心

十分支持
支那小粉紅帶国旗嚟踩場燒埋佢哋嗰枝就啱

支持手足

但有一點無辦法認同，五仁月餅好撚難食

推！

正呀 支持 燒佢老母閪旗

好波

感謝手足所做既一切

巴打可否分享?

證明你哋方向正確

Push.

大家各司其職
本地國際都唔好灰心

感謝手足

帶埋茶煲三點三請飲下午茶
(如果要除口罩飲就少危

支那豬：好嬲好嬲

多謝英國手足 ！小心共匪特工，小心不要被人跟踪

support

支那賤畜：好嬲好嬲

睇到好熱血
加油

手足好波

推
保重呀手足!

十卜

up

感謝手足
支持你地
一齊加油

加油

個like係俾你燒支那国旗嘅

有咩用古思堯都屌打呢班友

Download之前最好用VPN

變成商機
國旗 + 提供地位換衫 + 清潔 一條龍收費

人在外國都要小心共諜

手足喺果邊係咪都住唐人街喇？起碼有照應

感謝

最簡單既嘢偏偏最少人做

各自努力

Pish

国旗BBQ

加油！

Hello mon po 狗？？

注意安全

Would like to join next year, be water

支持手足 但係處於外國更加要小心
行事依舊要plan好反跟蹤
外國啲支共間諜多不勝數
小心行事

手足好ball

記住反跟蹤 留意身邊可疑人士
得閒做吓占

好勁
推

外國支共無得用cam
所以行動完咗不妨多啲換衫兜路
轉幾程車反跟蹤
只要擺脫人釘人跟蹤 有cam影到都無所謂

如果資源充足，我希望流亡手足可以增值自己，他朝一日將你地嘅所學所得嘅才能帶返香港

香港呢邊好多有才能嘅人無機會發展

小心班撚樣返嚟，佢哋人多勢眾又團結，武肺前嘅海外手足成日俾佢哋踩場

你哋而家叫做HKT-7，咁下個月咪要轉HKT-8？

多謝你地

好明白係會令人好興奮

多謝手足

做得靚 必須推

勇武流亡手足（燒旗）

sorry負錯評。。。
請小心唔好比人捉入去。。。

唔好講太多細節

知道
但係我地之後都唔會專登再改名 hkt-8
會照用hkt-7

btw 多謝你支持

外交部表示：好嬲好嬲

保重呀！我哋仲有一日煲底見

謝手足

小心外國d共諜

正評再推

舊圖來架，新圖del左proxy個part
新圖係到

加油 支持你哋
我哋香港手足會繼續努力

屌你老母 呢啲咪手足囉 唔好講話咩流亡手足呃飯食 大撚把係香港都自稱自己係前線呃飲呃食啦

屌你老母 自問仲捱到未死得 一蚊都冇拎過 呢啲叫骨氣！

香火鼎盛

其實係外國示威成本真係低好多，香港示威又拉又鎖又跟蹤又比人扔落街扔落海

有無叫爸爸買多個鍵盤過你啊？

冷氣有無涷親啊？

拍定手先

加油，兄弟爬山

型到

好波，共產黨比手足燒到就死，就黎贏了

手足小心

好有用，支持，推

涷死了

屌，一路燒一路播歌丫嘛

萬事小心 海外手足 外面世界共諜無處不在

加油
多謝手足

有無搵袁爸交流吓？佢而家身在英國

感動

推手

G持
睇你篇野幾Decent 唔係有勇冇謀既人
一齊加油

支持流亡手足

手足們辛苦了

加油 手足ho ball啊 盡做啊

手足小心保重
感謝你地嘅付出

手足小心

雖然比香港安全 但係注意共匪無處不在

辛苦各位手足

英國警力不足雙面刃呢，一方面你唔太過火冇人理你，另一方面你唔知共匪特務會做得出啲乜。

建議強身健體，步步為營。

follow tg以獲得最新資訊

Follow TG 一定要做好安全措施

Can help pin this?

辛苦你地

加油呀

手足保重

攬炒！重生！

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

要改善，應該燒埋佢數簿

手足記得之後接應逃亡手足

加油
頂住

仲滿心歡喜拉落底睇下係咪又要捐款 , 點知冇

安全至上
外國都有共狗

你地好叻
我都會堅持！一齊撐落去

你地聯同西藏蒙古新疆手足應該可以有一番作為

多謝你哋

Tui

香港獨立，唯一出路！

我地都係靠前人接應捱過黎一定會

英國黃色生活圈

喜瑪拉亞山峯都有啦，你唔知呀⋯🤣

Stay safe bro

推
無人理尻啲柒頭

Support

手足加油，多謝你哋

g持巴打們

多謝同行

謹慎行動，條路仲好漫長啊

你地做得好好喎
咁都有人屌

實在太過鼓舞人心

Respect
你地係我偶像

知唔知發生咩事？

唔知 建議唔好理會
等佢哋拆掂再上來講

真心出得嚟嘅
唔需要靠任何人組織

又多個要秒推嘅手足要科勞

多謝

手足加油，我哋英國見

支持，加油

清者自清稍後會有回應

英國咁多港人,點解做唔到香港某D同鄉會大家互相照顧下
唔係叫唔融入本地,而係家下時勢要團結下,學下韓國/支那人勁一面

無人理你呀柒頭～

推呀

好想講多謝 但講唔出口 辛苦你哋為香港付出

我將來流亡祖國 第一件事係去燒旗打卡

我地會繼續用生命為香港奮鬥，直到香港重光。

感謝你地
喺外國萬事小心
大家一齊繼續堅持

北極未有

小心

1. 若然有心人可以提供任何住宿/工作支援，我地會透過channel公佈。📪有需要嘅英國手足請聯絡我地，You are not alone。@Ukpostoffice_bot

2. 眾所周知連登有起底功能，若有懷疑，歡迎起底。

3. 歡迎所有有興趣人士參與我地日後舉辦嘅行動。基於燒旗行動性質較為敏感，我地當時無公開呼籲。他日舉辦性質較溫和嘅活動，我地將透過channel公佈。其他事我地會私底下做，靜靜雞贏。

4. 歡迎各位建議唔同形式嘅抗爭行動及其他團體嘅collaboration。我地好希望透過channel connect更多手足，集結更多力量同資源。香港做唔到嘅事，請交俾我地英國手足做。攬炒巴係其中一位我地欣賞嘅手足，希望日後有機會可以同佢哋或其他組織合作 🙌🏻

5. 當然，若你我有緣於集會相遇，我地會誠意邀請你參與我地嘅行動。正如於某次倫敦集會，我地認識左王茂俊（韓寶生），即使佢並非hkt-7一員，我地同樣邀請左佢一齊參與燒旗。大家都係手足，多雙手燒佢老母，why not？但由於我地只有兩面之緣，只記得佢對眼，堅 係 好 大 。

6. 最後，希望大家可以透過patreon 建議行動方向，畢竟相比tg，patreon更做到深入交流。我地會透過Patreon 發佈活動花絮，並分享流亡英國嘅見聞同埋感受，希望可以為大家帶黎少少鼓勵，一齊撐落去。所得收入將用作支援在英抗爭行動，包括活動所需物資同車馬費。正如自介所言，本team成員散落於不同城市，而某啲行動（如10.1）係需要assemble，跨城參與，於我們而言，所費不菲。

睇到眼濕濕
多謝

出入要小心呀
支共線眼周圍都係㗎

萬事小心 辛苦你地

小心保重
英國應該唔少共狗

英國手足好波

Well Done！做得好！

小心呀

小心保重
辛苦你地

得閒上嚟報下平安

手足大成功

Respect

燒得好 手足感謝

支持手足。

可惜倫敦冇合法槍權，不過係倫敦推廣罷紅經濟圈都好大威力

另外想問下英國物價點，如果同香港差唔太遠，可以試下幫手足係英國入貨。

滅低依賴支那製同增加英國貨需求先

整體其實都係貴過香港
不過奶製品同肉類特別平

又話國安法全球都拉得
好心痛

點都好，注意 精神健康，未來的路可能好漫長